正，今個月啲OT錢好好搵

你地繼續搞，今個月出多半個月糧萬幾蚊

你老細攞晒D錢去填海，想出糧去小額錢債，
過來Hand Hand，比塊狗糧過你
Sit就比多塊

做狗？

唔怪得警察成日搞亂示威集會啦
原來要發亂世財